抗爭招數都應該be water

不得不承認 阻港豬返工最終只會變兩茸2.0
講左咁耐罷工 都仲係咁多人排隊等車就知
唔通果班全部藍絲？
所以同一招數唔可以用得太耐
最緊要係唔好俾班狗同政府諗到對應方法

唔關事
香港人唔係咁鐘意返工
只係就算返唔到工都係『盡力試下返』，之後話比老細聽真係返唔到
其實好多『扮返工既人』唔係真係咁想返架

總之，依家個勢係正面既
最緊要唔撚好比返分化撚分到

利申：北區撚，比你班暴徒搞到返唔到工

Happy Friday

咁鍾意返工，阻鳩你收工
(3:30 )各大工業區

藍絲 阻收工吾影響生計
黃絲 明益你啦死仔，再早收

九龍灣，土瓜灣，大埔，屯門，新蒲崗，火炭，紅磡，荃灣，葵涌，觀塘

🚫將軍澳工業邨除外

你可以扮到幾耐
你老細又可以忍到你幾耐